有冇機會喺連登搞做YouTube channel同大J打對台

眾所週知 大J喺最多小學雞訂閱嘅(so call) youtuber
隨後嘅有啲乜春笑波子 呀聲 乜乜柒柒 不能盡錄

如果只講Game play類型嘅youtuber 香港市場基本上畀大J壟斷咗 但係佢嘅質素大家有目共睹

你邊有咁多器材同時間?

高登開高post嘅YouTuber：
煮家男人bob叔
大J
達哥
（半個YouTuber，當年拍片拍到有外國獎項提名）

高登出到呢幾個
唔知連登得唔得呢

補圖：

而佢之前借高登上位嘅事都唔多講

已最近一次連登同大J嘅交戰(？
各位巴打畀佢反將一軍
大家都好撚唔鋸

難啲
一開波梗係個個支持
之後就會開始有人話點解佢賣廣告㗎 唔得！

跟住做錯少少嘢>等俾人批鬥+起底

所以我諗緊
喺連登 有冇機會開個YouTube channel
主做Game play 另加一啲日常 影視版嘅熱門post 改歌等等等
同佢打對台 用人氣去打撚殘佢

以下開放討論

毒撚開post冇人理

youtube集體檢舉不失為一個好方法

難咗啲 除非佢真係做咗啲咩違反規定嘅事
好似根據之前偷圖夾帶嘅經驗 會冇料到

上左位你估咁易拉得落

班小學雞fans最多咪睇哂兩邊

youtube幾百萬個channel
你估得你兩個係度1v1咩
連登仔真係以為自己隻手遮天
個個揾食都要問過你咩